儘管包括遭受重創的金融股和航空股在內的絕大多數股票在這段時間都表現出了韌性，但它們的數量和實力遠不足以抵消科技巨頭股價下跌帶來的拖累。 科技股會下跌或下滑嗎? 基本面告訴我們什麼?肖恩·塔利| 2020年9月16日|財富 
 但總統的總體收視率和他對冠狀病毒大流行的處理都處於負面區域，拖累了他的競選。 2020年9月16日，美國廣播公司在威斯康星州的民調顯示，拜登以微弱優勢領先於特朗普 
 如果投票結果拖得太久，或者引起爭議，那將給市場帶來各種各樣的波動。 是併購回來? 投資者希望如此，這正在提振全球股市 
 對於小一點的孩子，試著從臥室裡拖出一個床墊，把它靠在沙發上，鼓勵你的孩子爬到頂部的“山頂”上。 兒童和家庭15周鍛鍊計劃Krista Langlois | 2020年9月12日|戶外在線 
 以前從未做過的是動員全國各地的變裝藝術家來爭取選票。 虛擬拖出投票活動的特色是“Drag Race”校友Steph Purifoy | 2020年9月11日|華盛頓刀刃 
 這種裂痕對精疲力竭的人們來說是一種極大的情感拖累。 在敘利亞的一個角落，聖誕精神以某種方式存活下來|Peter Schwartzstein | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 這是你第一次變裝嗎，還是你有過艾德·伍德式的時刻? 邁克爾·c·霍爾在《海德薇和憤怒的英寸》和《驅魔德克斯特》中的表現|馬洛·斯特恩| 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 我和克里斯蒂安共進晚餐，他談到了吉他拖拽，我突然意識到我要把它寫下來。 Greil Marcus談如何用10首歌來解鎖搖滾|Allen Barra | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 它確實把他拖了下來，就好像我的投籃把他扔進了州博覽會的扣籃池。 我射殺了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸 
 Nicki Minaj用她的歌曲《yass Bish》普及了“yaaasssss”這個詞，她聲稱這個發音起源於變裝皇后文化。 女權主義者，Bae, Turnt:時代週刊“最糟糕的詞彙”名單是性別歧視和種族歧視|薩曼莎·艾倫| 2014年11月13日|每日野獸 
 我們，屈臣氏，正等著他挺身而出，把各種黑暗的秘密拖到光天化日之下。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 在一個陽光明媚的下午，阿爾西·阿羅賓和海坎普太太穿著阿羅賓的便裝來找她。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他從演奏中得到了如此大的樂趣，以至於經常需要用力把他從琴旁拽起來。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 她瘋狂地抓住那張沉重的橡木桌子，按照加爾納什的懇求，開始拖著它穿過房間。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 如果你這樣抓住衣服的兩邊，把它拉得那麼高，你就會被看成一個粗野的鄉下姑娘。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利